[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈26 之 代馬龍巴開po

本討論不轉貼現代占星/網絡節目人仕預言
(因資料量大及凖確度不詳也尊重原創人仕之出處)
(古人已死另計)
若各位自行轉貼請簡略及提供原出處
也請大家冷静思考，以免當局者迷

本Post資料全沒科學根據，覺得岩睇睇落去，唔岩請回上一頁
舊帖重溫 (1-25) 請自行seach "中共係咪爆左條龍脈XX"

有鑒於前post開始岀現物資及購買討論
以免過快爆Post物資討論及購買請移玉步至以下繼續
以作分流ㄧ"常備有老佬箱/災難背囊"

免責聲明 : 預言涉及風險，末日/混亂時期物資價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，胡亂購買更可變得毫無價值。 在作出成為末日能決定前，應仔細考慮物資 / 空間是否適合其財務狀況、目標和經驗、風險承受能力、以及其他有關情況，亦應了解投資物資所涉及的相關風險。 購買物資未必一定能夠安全，反而可能會招致損失。

On

LM等520 521

咁快又新po

個post又比我地廢up玩爛左

lm

可能咩？當外國外資on9?